[食鬼食評]—座銀

咁岩去跑馬地搵人，聽個朋友講有間拉麵好正，少有主打雞湯嘅拉麵，試下佢囉！點知食到一肚火 ！！！我ig有有聲食評片！

-雞白湯拉麵$138

味道：講講個湯底先，因為坐吧枱嘅關系，睇到佢地少少做法，個湯係用左啲類似固體雞油嘅野用攪拌機打混左，個面有堆白泡，顏色好奶白，幾鮮甜同埋幾杰，雞油味好重，唔錯！

到啲麵，失敗！有鹼水味！！！ 個湯已經咁濃味但都仲食到鹼水味，唔掂喎！而且唔多掛湯，質地就正常彈牙。

再講講啲肉，碗野有2塊叉燒同埋2塊雞肉，2款都應該係慢煮同埋冇燒過，叉燒係類似火腿咁嘅薄片，偏瘦冇咩特別；塊雞肉就幾滑多汁同埋好甜，唔錯。
仲有個堆炸牛蒡幾靚嘅，不過味道冇咩特別。。

價錢：份量正常夠飽但偏貴，雞湯係比較少見，但味道未至於貴過出面啲拉麵。

-A4和牛牛湯拉麵$198

味道：依碗野唔知咩料！！！除左個幾塊牛肉好食(其實都唔關佢地事,佢地切完冇煮過放上去)，個湯普通牛清湯左啲蔥頭，似史雲生個盒牛湯味，由於個湯係清湯，啲麵食起上黎仲多鹼水味，垃圾！！！

價錢：碗野我諗得幾塊牛係值錢，同埋個湯冇咩油，飲埋湯都唔夠飽！！好唔抵！！！

-溏心蛋1隻$15
味道：整得幾好食，應該都係慢煮，好少有個蛋白咁軟身，個黃岩岩好膏狀，中間仲有啲流沙咁嘅口感。

價錢：正常拉麵鋪溏心蛋嘅價錢。

間野幾得意，啲人服務態度極好，會主動問你勁多野同埋推介埋，仲要笑笑口咁！
不過坐吧枱唔知點解個師傅係咁望住，唔知係咪我太靚仔？！
同埋啲碗同杯幾靚，仲有餐巾同埋濕紙巾比你，服務就唔錯啦但可惜食物唔掂！！！

不過有樣野真係要讚讚佢，就係個女廁好屈機！！！首先有部獨立冷氣，入面有Handcream,漱口水,髮夾,化妝綿,牙刷牙膏，連m巾都有！！！仲有一堆唔知咩黎，幾貼心嘅。。。

評分：5/10
評語：得個廁所值得去
溝女指數：7/10
帶囡囡去跑馬地依啲高級地方食野加分！仲要個廁所咁屈！

Ig：

支持樓主

像筋髮夾我都明, 連m巾都有真係

多謝

男人老狗走入女廁做乜？

成間酒店房咁 野食如果好d就屈機

仲可以狂用handcream

樓豬太靚仔比人望但係走入女廁

你估下

間野好撚貴 我女仔食都唔算飽
btw樓主成日食好野

入女廁

有啲奇怪樓主點解無去試個炸雞……

同埋感覺上佢啲沾麵正路過湯麵，雖然都係好貴

利申去過兩次咁大把，如果，只係如果，有女既話會諗下帶佢去

拉麵post個個都話好撚好食 我仲懷疑緊係咪自己條脷有問題

唔知係咪個時少人 係咁比人望住食野
女廁好正

點解唔影埋男廁

2個人食埋單$400唔好食都算 仲要唔撚飽

間野沾麵先好食，香港top 3
拉麵好普通

正

平時返工食垃圾

佢冇推介我食炸雞 女應該夠飽嘅 不過拉麵有好多間選擇 冇需要去依間咁貴

第一次去食
唔知係咪肚餓+少人好好食

第二次食
個湯底變左死咸 無左creamy
但2次都唔覺有鹼水味

真和牛

依啲野睇人嘅 但都有鹼水味真係唔掂
同埋佢收咁貴預左人會期望高啲

佢推介我湯/沾都好食

A4和牛 佢生咁放上碗到冇煮過 係幾好食嘅
得4塊
但個湯底真係好垃圾！！！同埋啲麵好勁鹼水味

價錢真係top 3啦

咁唯有下次去食沾麵再點份炸雞羅

其實間野收到咁貴，你同佢講啲麵有梘味應該會即刻再整畀你，咪唔洗屌住食羅

沾麵正好多同個份量都多小小 成日落去食

咁撚貴

生勾勾擺上去, 起碼都燒一燒啦 浸湯又變微溫應該口感幾奇怪

有錢仔

食到破產

但舊牛係幾好食嘅 你當係日本食生牛肉咁上下

座銀緊係食炸雞同沾麵

呢間真係唔識欣賞,又貴到西咁
雞湯拉麵我鍾意cwb松x家多啲

呢間垃圾
食開黑龍

黑龍正咁多

佢推介湯

係香港真係好撚慘
比咁貴都重係難食

m巾放廁所，其實好唔衛生，濕氣重又多菌

咁樓主有咩拉麵好介紹?

佢開係跑馬地預左貴 係冇預過唔好食

想試黑龍

2個人埋單$4xx仲要唔好食
仲要唔撚飽！！！

等你食評
食開牛筋black拉麵 沾麵都ok
食完記得問佢拎番張印仔卡

廢撚唔敢講野